其實點樣可以真心祝福？

岩岩同完前度攤牌
但佢已經有女朋友
我覺得我無咩必要再去打擾佢啦
其實我地仲好愛大家
但真係相處唔到

我最後講左句：「好好對你女朋友喇」
然後喊到仆街

留名

We've gonna let go all of our ghouts
We both know we ain't kids no more